［失蹤人口］鄧智偉好似失咗蹤？

自從林峰唔玩TVB之後，
點解連鄧智偉都唔見埋？

邊個黎？

冇人識佢喎

人地假假地都開過平行時空音樂會㗎跨維度㗎

掛住同高ling啪啪啪

嗯~
森美不似預期 鄧智偉古巨基

X Japan Tour緊

solo完暈到而家啊嘛

每日同高ling做愛

暈左

比我溝到高ling 都唔見人啦, 邊得閒呀

一暈不起 天妒英才呀